**PSCyr** — это набор красивых русских шрифтов для LaTeX.

Установка PSCyr для различных конфигураций:
* [Windows + MiKTeX](Windows.md)
* [Gentoo-пакет](http://packages.gentoo.org/package/dev-tex/pscyr)
* [PKGBUILD для Archlinux](https://github.com/kostochkin/pscyr-arch)
* [Скрипт для установки под texlive@ubuntu13.10](https://gist.github.com/tonkonogov/28b19d9e1d18285b9750)
* [Обсуждение поддержки PSCyr](https://github.com/AndreyAkinshin/Russian-Phd-LaTeX-Dissertation-Template/issues/7)

**PSCyr** включает следующие шрифты:

* Шрифты с засечками:
  * AcademyPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
  * AntiquaPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic, Bold Italic.
  * HandbookPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
  * CollegePSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
  * JournalPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
  * Lazurski в начертании Regular.
  * TimesNewRomanPSMT в начертаниях Regular, Bold, Italic, Bold Italic.
* Рубленые шрифты:
  * ArialMT в начертаниях Regular, Bold, Italic, Bold Italic и Black (сверхжирный).
  * TextbookPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
  * MagazinePSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic.
* Моноширинные шрифты:
  * CourierNewPSMT в начертаниях Regular, Bold, Italic, Bold Italic.
  * ERKurierPSCyr в начертаниях Regular, Bold, Italic, Bold Italic.
* Декоративные шрифты:
  * CooperPSCyr.
  * AdvertisementPSCyr.
